
\section{Repositório e Acervo Virtual}
\label{sec:acervo}

Através da Biblioteca Central (BCE), a UnB disponibiliza um acervo virtual de
teses, dissertações, trabalhos de conclusão de curso, artigos etc.
Além disso, todos computadores conectados a rede da Universidade de Brasília
possuem acesso ao Portal de Periódicos da CAPES. 
